佢唔搵我佢唔搵我佢唔搵我

好慘最近唔知咩事 佢唔多搵我 剩係reply 下我story 咁 wtsap 都冇個
係咪有新女 啲男人都係貪新鮮嘅
冇人可以安慰下我
利申：絲

哈 又一pair準備分手 開心～

唔係情侶😂

分手啦

大鑊 柒左添

咁個男已經屌緊其他女人了

係

點算呀

因咩條仔成日send 連登po +同我報行蹤 ？

同一個人嚟？

叫佢上你 home

聽你語氣嗰陣唔係鍾意佢 點解依家又care嘅 佢做咗乜嚟搞到你咁

屋企太多人 難搞

無咗新鮮感 你好撚悶
好似對目木

你上去佢度 一定有機會兩個人

後知後覺

男人都鍾意新鮮感

好慘

佢屋企都多人

囡咪一樣 冇衝突
生得醜就躝

屌你老味咁多藉口 去殘厠啦仆街

你一定樣衰得滯 唔係點會轉第二個

好多都睇性格㗎

靚女黎

條仔冇咗lu

睇唔睇性格又要睇夾唔夾
痴l線

可能我成日呷佢醋 係咪原因

你條件咁好嘅就唔貪新鮮感啦 lun飯應黐埋嚟啦

我搵你

靚姐 性格一般

你人生冇意義喎

都有可能 一係你試下主動搵佢
睇下佢仲想唔想同你傾

搵到了 你就係我嘅意義

有傾 傾傾吓 就唔想覆我 我話佢忙完再搵佢 冇再覆我

厹

臭雞

香

笑撚死 知答案啦

唔想聽

如果真係feel到佢唔想覆你就算啦 拖嚟都冇意思

希望佢完sem 會搵我

你搵佢囉
次次都要男仔搵你？
屌 最近我溝條女友係咁
唔知係咪你
日日都要我搵佢
從來都唔會主動搵我
問題係 約佢出街又出
我決定以後唔搵佢啦

唔會架喇 😫 佢肯搵就好了

唔係我 你放心

我有主動架

婚手哥 回塘

唔古惑啲 點做女人

咁古惑好易搞到我地受傷